# projetos-wilson-webdev

Coletania das atividades propostas na materia Introducao ao Desenvolvimento Web Moderno BCC - BSI em 2023, ministrada pelo grandessissimo professor Wilson Yonezawa.

![Silver Wolf mto bala](https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/2/2a/Character_Silver_Wolf_Ultimate.gif)